玩唔玩共雪cod？

好似好好玩但係係共雪出
一定要玩
共雪不了

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

有破解版就玩

不了

睇YouTube 當玩左
Multiplayer 集集都係咁 冇新意

咁wow，overwatch成堆一定算係Activision出

玩緊

same

放上bt download

而家battlefield 5 有太平洋戰爭DLC
cod？不了

831好多手足已經再冇機會打機 市面咁多game 點解要埋沒良心比錢共雪？

利申 一早preorder左 ，好好玩

Bf5 主打女權wsj市場 屌玩家冇受教育
不了